{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151183?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 코지하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 基準人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室および周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 炭火バーベキューの利用施設は2~4人基準で30,000ウォンの利用料があり、炭追加時に5,000ウォンが追加されます。 利用時間は18:00~22:00で土、日、祝日のみ利用可能で、平日は利用できません。 客室は禁煙です。 喫煙時の清掃費100,000ウォンが請求されます。 駐車は無料で可能で、駐車可能な面は3面です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、連絡すべきですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守るべきですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキューの利用施設は2~4人基準で30,000ウォンの利用料があり、炭追加時に5,000ウォンが追加されます。利用時間は土、日、祝日のみ18:00~22:00で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "利用客に被害を与えるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で可能で、駐車可能な面は3面です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 613
    }
}